
                      Esta es mi Favorita entre todas, momentos de terror muy bien hechos, personajes muy bien adaptados, y un Personaje que hasta el Dia de Hoy sigue siendo un Clasico! Jason: 9,8/10
        
            